\unprotect

\usemodule[set-11] \loadsetups

\usemodule[chart,chemic,unit,abr-04]

\preloadtypescripts

\doifmode{screen}{\setupinteraction[state=start]}

\setupsystem
  [\c!random=\v!big]

\setuplayout
  [\c!location=\v!middle,
   \c!style=\ss,
   \c!backspace=2.5cm,
   \c!topspace=1.5cm,
   \c!width=16cm,
   \c!margindistance=.25cm,
   \c!margin=2.5cm,
   \c!height=\v!middle]

% re-defined because the default rscale=1.075 for modern doesn't 
% look right

\starttypescript [palatino]
\definetypeface [palatino] [rm] [serif] [palatino] [default]
\definetypeface [palatino] [ss] [sans]  [modern]   [default]
\definetypeface [palatino] [tt] [mono]  [modern]   [default]
\definetypeface [palatino] [mm] [math]  [palatino] [default]
\stoptypescript

\usetypescript[palatino][ec]

\setupbodyfont[palatino,11pt]

\definefontsynonym[chapternumberfont][RegularBold]
\definefontsynonym[chaptertextfont]  [RegularBold]

\definebodyfont[11pt][rm][bfe=RegularBold at 30pt]
\definebodyfont[11pt][rm][bft=RegularBold at 60pt]


\definelayout
  [fullpage]
  [\c!backspace=0pt,
   \c!topspace=0pt,
   \c!width=\v!middle,
   \c!height=\v!middle,
   \c!header=0pt,
   \c!footer=0pt]

\setuppagenumbering
  [\c!alternative=\v!doublesided]

\def\macro
  {\dosingleempty\domacro}

\def\domacro[#1]#2%
  {\bgroup
   \let\tex\firstofoneargument
   \iffirstargument
     \expanded{\texmacro[#1]{\noexpand\firstofoneargument{#2}}}%
   \else
     \expanded{\texmacro    {\noexpand\firstofoneargument{#2}}}%
   \fi
   \egroup}

\def\startexample
  {\blank
   \begingroup}

\def\stopexample
  {\endgroup
   \blank}

\def\startreality
  {\blank
   \page[\v!preference]
   \begingroup}

\def\stopreality
  {\relax
   \endgroup
   \blank}

\defineframedtext
  [MiniFile]
  [\c!width=25em,
   \c!offset=0.25ex,
   \c!bodyfont=7pt,
   \c!background=\v!color,
   \c!backgroundcolor=GrayColor,
   \c!backgroundoffset=.25ex,
   \c!frame=\v!off,
   \c!before=,
   \c!after=]

\def\yes      {$\star$}
\def\argchars{\hbox{{\tt\{\}}}}
\def\setchars {\hbox{\type{[ ]}}}
\def\arg#1{\hbox{\tt\{#1\}}}

\definecolor[maincolor][g=.6]
\definecolor[textcolor][r=.6]
\definecolor[pagecolor][s=.6]
\definecolor[darkcolor][s=.2]

\definecolor[GrayColor]     [s=.95]
\definecolor[AltColor]      [s=.5]

\definecolor[PageColor]     [white]
\definecolor[PlusColor]     [black]
\definecolor[FrameColor]    [maincolor] % [r=.5,g=.6,b=.7]
\definecolor[OtherColor]    [textcolor] % [r=.7,g=.6,b=.5]

\definecolor[NoteColor]      [g=1,r=.25,b=.25]
\definecolor[WarnColor]      [r=1,g=.25,b=.25]

\definecolor[GridLineColor] [FrameColor]
\definecolor[GridTextColor] [OtherColor]
\definecolor[ChartColor]    [GrayColor]

\setuppagenumbering
  [\c!location=]

\setuptolerance
  [\v!verytolerant,\v!stretch]

\setupblank
  [\v!medium]

\setupwhitespace
  [\v!medium]

\setuptyping
  [\c!blank=\v!medium]

\setupheadertexts
  [\v!margin]
  [][\hfill\pagenumber\hfill]

\setupfootertexts
  [\v!margin]
  [][{\hfill\doifnotmode{*\v!frontpart}{\getmarking[\v!chapter\v!number]}\hfill}]

\setupheadertexts
  [\v!text]
  [][{\hfill\getmarking[\v!chapter]\hfill}]

\setupfootertexts
  [\v!text]
  [][{\hfill\getmarking[\v!section]\hfill}]

\setupbodyfontenvironment
  [default]
  [em=italic]

\setupsectionblock[\v!frontpart] [\c!page=\v!yes]
\setupsectionblock[\v!bodypart]  [\c!page=\v!yes]
\setupsectionblock[\v!appendix]  [\c!page=\v!yes]
\setupsectionblock[\v!frontpart] [\c!before=,\c!after=]

\setuphead
  [\v!chapter]
  [\c!command=\PlaceSection,
   \c!page=\v!yes,
   \c!before=,
   \c!header=\v!nomarking,
   \c!style=\bfd]

\setuphead
  [\v!title]
  [\c!command=\PlaceSection,
   \c!page=\v!right,
   \c!before=,
   \c!header=\v!nomarking,
   \c!style=\bfd]

\setuphead
  [\v!section]
  [\c!command=\PlaceSection,
   \c!inbetween=,
   \c!style=\bfb]

\setuphead
  [\v!subsection]
  [\c!command=\PlaceSection,
   \c!before=\blank,
   \c!style=\bfa]

\setuphead
  [\v!subsubsection]
  [\c!command=\PlaceSection,
   \c!before=\blank,
   \c!style=\bsa]

\def\PlaceSection#1#2%
  {\goodbreak
   \vbox
     {\localheadsetup
      \begstrut
      \inleftmargin{\hbox to \leftmarginwidth{\hss#1\hss}}%
      #2}}

\setupcaptions[width=14cm,align=right]


\setMPtext{text}{some test text}

\startusableMPgraphic{text}
  picture r ;
  r := image ( graphictext
    \MPstring{text}
    randomized .4pt
    scaled 6pt
    withfillcolor .8\MPcolor{maincolor}
    withpen pencircle scaled 1pt ; ) ;
  draw r ;
\stopusableMPgraphic

\setuptype
  [\c!option=\v!slanted]

\setuptyping
  [\c!option=\v!slanted]

\setuplist
  [\v!section]
  [\c!width=3em]

\defineregister
  [texmacro]
  [texmacros]

\setupregister
  [texmacro]
  [\c!indicator=\v!off,
   \c!distance=1em minus .25em]

\setupfootnotes
  [\c!rule=\v!on]

\setuphead
  [\v!chapter]
  [\c!header=\v!empty]

\setupitemgroup[\v!itemize]
  [\v!each]
  [\c!headstyle=\v!bold]

\setupitemgroup[\v!itemize]
  [\v!each]
  [\v!stopper]

\setupsubpagenumber
  [\c!way=\v!by\v!chapter,
   \c!state=\v!start]

% Bij de setups wordt gebruik gemaakt van 'sorteren'. Hierdoor
% zijn ze in de bijlage op te roepen.

\setupframedtexts
  [setuptext]
  [\c!background=\v!color,
   \c!frame=\v!off,
   \c!backgroundcolor=GrayColor]

\let\showsetup\setup
\let\toonsetup\setup

\def\repeatsetup#1%
  {\bgroup
   \setupsetup[\c!reference=2] % wel tonen, niet genereren
   \showsetup{#1}%
   \egroup}

\setupsetup
  [\c!criterium=\v!used,
   \c!reference=1]

\useexternalfigure [bor0118] [bor0118a] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [bor0129] [bor0129a] [\c!hfactor=240]

\useexternalfigure [lb00220] [lb00220a] [\c!hfactor=40]
\useexternalfigure [lb00221] [lb00221a] [\c!hfactor=40]
\useexternalfigure [lb00222] [lb00222a] [\c!hfactor=40]
\useexternalfigure [lb00223] [lb00223a] [\c!hfactor=40]
\useexternalfigure [lb00225] [lb00225a] [\c!hfactor=40]
\useexternalfigure [lb00226] [lb00226a] [\c!hfactor=40]

\useexternalfigure [rb00006] [rb00006a] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [rb00007] [rb00007e] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [rb00008] [rb00008a] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [rb00015] [rb00015a] [\c!hfactor=120]

\useexternalfigure [vew1067] [vew1067a] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [vew1071] [vew1071a] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [vew1091] [vew1091a] [\c!width=5cm]
\useexternalfigure [vew1095] [vew1095a] [\c!hfactor=100]
\useexternalfigure [vew1096] [vew1096a] [\c!hfactor=100]
\useexternalfigure [vew1097] [vew1097a] [\c!hfactor=100]
\useexternalfigure [vew1113] [vew1113a] [\c!hfactor=120]

\useexternalfigure [vew1179] [vew1179a] [\c!hfactor=75,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [vew1182] [vew1182a] [\c!hfactor=75,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [vew1218] [vew1218a] [\c!hfactor=75,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [spin016] [spin016a] [\c!hfactor=75,\c!frame=\v!on]

\useexternalfigure [vos1082] [vos1082a] [\c!hfactor=120]
\useexternalfigure [vos1083] [vos1083a] [\c!hfactor=120]

\useexternalfigure [eenkoe]  [cow]   [\c!hfactor=120] %

\useexternalfigure [] [cont-xx]  [\c!hfactor=120,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [] [cont-yy]  [\c!height=.85\textheight,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [] [cont-zz1] [\c!height=.85\textheight,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [] [cont-zz2] [\c!height=.85\textheight,\c!frame=\v!on]
\useexternalfigure [] [cont-zz3] [\c!height=.85\textheight,\c!frame=\v!on]


\setupFLOWcharts  % Pas op, geldt nu voor alle charts!
  [\c!width=6em,
   \c!height=3em,
   \c!dx=1.5em,
   \c!dy=1em,
   \c!frame=\v!on,
   \c!framecolor=FrameColor,
   \c!background=\v!color,
   \c!backgroundcolor=ChartColor,
   \c!offset=.25em]

\setupFLOWlines
  [\c!rulethickness=3pt,
   \c!color=FrameColor]


\def\todo#1%
  {\startframedtext
    [background=color,backgroundcolor=NoteColor]
  {\bf TODO:}~~#1\par
  \stopframedtext }

\def\fixme#1%
  {\startframedtext
    [background=color,backgroundcolor=WarnColor]
  {\bf FIXME:}~~#1\par
  \stopframedtext }

\definedescription
  [switch]
  [headstyle=type,
   headcolor=AltColor,
   location=serried,
   width=broad]


\protect
